有無土瓜灣/紅磡海旁人，成日聽到避風塘打樁聲

真係好撚嘈，每兩秒一下，禮拜日朝早8點幾都咁撚嘈做乜鳩。。。

有無巴絲知係咩聲嚟，好想投訴

住陽光果頭 聽唔到wo
Ching 近邊

星期日都有咁大膽😮
尋日路過黃埔海旁，聽聲似對面啟德地盤傳過來